點解我哋唔行使公民拘捕權黎搞掂嗰啲自稱係警察嘅人！

近排見好多手足比唔出示委任證嘅黑衫或者便衣捉

其實大家再見到呢啲情況當佢哋！！冇出示委任證嘅情況下！！我地係咪可以行使公民拘捕權將佢哋制服。！一嚟又唔會構成襲警 又可以求人！

救

鬥人多啫

可以 但狗有鎗 你救唔救到

你話我分化都咁話

因為和理非垃圾，就算人多都唔夠膽上
見狗就跑
望下之前啲無委任證自稱警察既人
捉鳩啲手足，明明多人過佢
個個係到鳩望唔幫拖

係不公平既法治下 仲想用法治黎解決問題

公民拘捕權唔係講咗成兩個月ga咩??

因為你要交佢比警犬，然後你就會被告襲警